頭先老衲痾左17.56斤既糞便

冇圖你話你食左17.56斤既糞便都得啦

冇圖你話你自己17.56斤都得啦

冇圖你話你屙咗17.56斤炸藥都得㗎啦